財困耶教組織「影音使團」今個星期六(10月6日)全港賣旗

《影音財困》影音使團不務正業賣月餅
By 門徒媒體 - 2018-08-0401984

影音使團早前於Youtube發佈籌募短片，指機構急需資金。那邊廂，旗下的天使心月刊則不務正務，自製月餅。財困一說，只是為了不惜欠債失見證地傳福音，暫時未知員工是否有欠薪的情況出現。

影音使團早前在在其網頁及代禱家書上作出緊急呼籲，指機構巳經沒有流動資金，急需募得780萬元渡過難關。有資深會計師表示，創世電視好大喜功，租下天價製作中心，又要維持100名同工，理財不善，自製財困。今日記者發現影音使團在Youtube的籌募短片已被移除，未知其原因。

影音使團旗下《天使心月刊》，利用中秋節賣月餅。宣傳海報中稱「將屬天的祝福帶給鄰舍，使更多未信的朋友能夠在這佳節認識上帝，與祂團圓」，意指送月餅之人希望鄰舍能（死後）見上帝，宣傳資料曝光後，在網上被信徒恥笑「不務正業」。

影音使團陷財困 急籌780萬救亡創世電視

By 門徒媒體 - 2018-07-31024478

影音使團繼上年11月急籌千萬後，不足一年，又宣佈財困、欠租、拖欠薪金，急需780萬應付短期現金需要。

影音使團在網頁及代禱家書上作出緊急呼籲，創世電視總監葉家寶表示，機構巳經沒有流動資金，急需募得780萬元渡過難關，包括100名同工薪酬210萬、鴻圖道1號三個月租金，合共320萬，以及半年平台租賃費250萬，他希望支持者可以幫助解決經濟危機。為了應付天價租金，機構推出 《創世百人》認獻行動，目標一百人參與，每人每月認獻1萬去支持租金。

《門徒媒體》記者發現，影音使團鮮有在製作中心製作節目，不明白為何要以天價，在市區租製作中心。自從使團租了鴻圖道1號作廣播製作中心，頻頻出現財困。根據該機構最後公佈的2015年感恩年報 (非法定賬目)顯示，當年已經是流動負債 (流動資金少於流動債務)。在財政不健康的環境下，居然以天價過百萬，月租製作中心，又要支持過百名員工薪酬，恐怕創世電視總監葉家寶未能從亞洲電視失敗吸取教訓，又要不停 「撲水」。

為了應付天價租金，機構推出 《創世百人》認獻行動，目標一百人參與，每人每月認獻1萬去支持租金。

推
上次有巴打唔知道工賊會賣旗結果中伏
今次就早啲提醒等大家唔好再犯同樣嘅錯

推

不嬲都話係搵食
同樣尺數係屯門廠廈租已經平一半
搞電視台呢壇野由day1開始就預左係蝕住做，無廣告仲要買電視台時段，你唔係以為自己收入會多過亞視下嘛
預左蝕做仲要豪洗，明顯係預左兄弟姊妹們個個月要科水

財困係神嘅考驗嚟

早十年搵到方舟架喎

耶教財困？啲牧師又買樓又買鋪開教會，好叠水喎

辣殺公司 抵撚死

間嘢財困，D話事人fat fat

公司理財不善要人捐錢

葉家寶

又係葉家寶

個教就大把水
只不過係想整D名目黎叫D教友捐多D

聖公會大把錢， 點解唔資助下影音使團

係神比你既考驗

影陰使團

又係葉家寶

識閪做咩

耶撚無本生利會財困

所以咪顯得更加廢

做耶教做到佢咁都幾失敗 大把有錢到買資產 摺咗佢啦

run 間耶都可以財困
真係自我反省下

查下業主係咪高層/高層親戚先啦

我仲意為真係講影音添

仲要查?

大食呀 咬咁大啖

希望大家今次唔好再中美人計

見到學生妹 睇吓就算 唔好入錢

屌你老味 咁貴租咪撚租啦
咪拖人糧啊

祈禱咪得囉
個天個跌780萬落黎架啦

睇咗邪教

推，千祈唔好買

到底係葉家寶自己有問題做親都咁黑仔
定係佢自己就係專幫人執笠救火

財困邪教組織影陰屎團

我睇到香港高鐵嘅未來

好似租左牛頭角嗰邊，唔知而家仲係唔係

畀山竹吹走左喇

財困係神嘅安排

告急使團
告急咗十幾年都仲繼續告急
教會以前都會幫佢派下單張，而家都WFC

我記得佢地個office都幾大下
係牛頭角鴻圖道 成層都係佢地 以為好疊水
原來得個樣

冇分別

執7左佢啦

早幾年話搵到方舟收人成千蚊張飛嫁喎

生命力仲勁過亞視

睇錯財困邪教組織

THE MIGHT GOD can do ANYTHING

but he lack MONEY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

香港基督教會依家既使命係組織軍隊，保衛遠東基督教基地，驅逐流氓蝗蟲入侵，然後十字軍北伐，將神既恩典遍臨神州，拯救心靈為蘇俄馬列主義荼毒既華夏無辜散沙平民，建立以新教為國教既聯邦。阿們。

唔買就唔會中

邪教組織呀??

創世百人
連個名都咁撚亞視
葉家寶真係幾得
幾時入埋政府做？

我寧願捐錢去拎盒錫安劍

推俾更多巴絲見到小心耶撚

呢條友真係唔係做生意材料

執柒咗去啦
最撚憎睇有線成日見到依啲濕鳩耶撚廣告

中學定小學日撚日係到播
又話搵到方舟又話搵到摩西分紅海證據
信教唔係咁信㗎

最怕係嗰邊出幾件個樣見得人嘅義工
跟住成批人中伏吖

依家出來賣旗都唔荒係咩正經團體

又係你呀葉生

全港最大合法詐騙集團

呢d問題個核心都係同一樣野：狗公
冇狗公就輕鬆好多

後日就係賣旗日啦
大家注意吖

聽日就賣旗啦
千祈唔好再中計吖

個撚法幾好㗎
你諗下
你每月損一皮嘢
你就係創世嘅其中一百人
仲高級過耶穌
同天父同級
幾撚犀利
你個名分分鐘會寫入性經㗎

每人每月一萬
每個月收100萬

有都留俾d大粒野啦
科水俾間無人睇既媒體

有都用咗去擦中共鞋啦

見撚到就頭痛

一定唔買

大家聽日朝早要記得點做吖
有人接近你記住要

班義工就快開工㗎啦

演藝界班耶撚唔會捐？

⼀⼁⼀⼃⼁⼂⼀

無咁多錢就唔好租咁大/咁貴嘅地，原來呢種常識，信耶嘅人係無

啱啱已經有女沖過黎叫我買

教徒冇錢
教會何來錢

大家唔好再中美人計啦

推吖
大家唔係真係想科水畀一間話有方舟嘅機構吖？

睇錯邪教組織

影音=AV